別人笑我太瘋癲 灑淚「 Lunch巴」：保持抗爭熱度

別人說起他們，會覺得他們是傻仔，甚至是瘋子。直播中，網民譏笑他身體不斷搖晃，笑他為何總是獨自出席活動。

半年以來，「和你lunch」只見David的身影，R有時也會出現，二人是上限，但依然頻接限聚令告票。被訕笑的他們，只是17歲和14歲的少年。兩個「Lunch巴」都說要為抗爭運動保持溫度，在第一次被截停搜身時，卻都眼泛淚光，他們害怕，但還是決定繼續下去。以別人作為茶餘飯後的笑話，一點也不難，隔天跑到不同地方去獨自喊口號、被警方包圍搜查、被發告票，應該不會比拿着手機看直播容易。

有時候，David不是獨自一人，身旁的朋友R，是在「和你lunch」現場認識的。二人成行，R說這樣也好，不會觸犯限聚令，當然，這只是他的臆想。

訪問那天剛下了一場大雨，在廣場等他，他迎面而來，竟穿着筆挺的西裝。實在難以置信，他只是一個14歲的小孩，而那天卻是34度高溫。R說話時很老成，甚至讓人懷疑他是否真的只是一個中二學生，但偶爾仍會露出小孩的神色。

一年前，R是一個藍絲，他說自己從前只會看大台新聞，看見抗爭者的行為，覺得他們做錯，即使過了7.21、8.31，仍是覺得「班暴徒喺港鐵搞事唔啱」，這樣的思維角度，佔據着他。曾經以為自己不會變，但10月1日那一槍，卻徹底改變了他。

自愧

David仔嘅手法你認唔認同都好
佢嘅堅持同積極勁過哂每一個屌佢嘅人

有前線、中學生手足屌過佢
咁david係咪付出得多過佢地？
唔計咁樣計架嘛 我地唔反佢
亦都唔撐佢呢啲博出位行為

係見佢IG有班友係咪都屌佢

做法不完美，但可接受，可以再改善。

有唔認同嘅可以批評可以講
但唔好用置人於死地嘅力去屌

David仔得17歲有做錯唔成熟嘅地方好正常

佢試過阻到法庭聲援送車當然值得鬧,但佢肯堅持出嚟呢方面仍然值得欣賞. 佢唔太接受批評呢方面好應該要改善,亦希望佢會肯進步

有時就係缺少咗藍絲個種團結，無論點衰都好都會攬自己人，希望勿忘初衷，做到不分化、不割蓆

如果唔係大錯就冇所謂啦，總之兄弟爬山

某個PR五毛 繼續開po笑鳩david
而一班坐係鍵盤前既連登仔就跟風一齊笑

然後繼續屋企嘆冷氣同番工

毛毛駕到

老實講呢個人真係博出位博上鏡
記得有次和你lunch
有幾個手足喺另一邊舉光復旗
咁班記者好自然就過哂去影
個David就即刻衝過去
企喺支旗中間舉五大訴求手勢
真係好肉酸

仲未計佢喺佢個FG group入面啲獨裁行為
人哋俾少少批評佢就即刻鬧人地分化同block人

坦白講 渣哥block人都俾人屌
David哥block人就好似無事咁
同埋佢一唔岩聽就屈毛屈sir
十足十cctai啲閪格

係唔係出位都好
而家出去要好大勇氣
不割蓆

保持熱度個議題有啦

[推到民陣睇到] 擱置爭議 力爭選舉

只要大家唔忘記 就有機會贏

push

兄弟爬山

佢收完告票加埋幾皮野
罰款係手足比
david仔搭車都冇錢

撐Lunch巴

推

係

Push

David哥

佢都要敢行出黎先可以有得爭曝光

加油

我真係好欣賞佢，多謝你

咁始終要有人出面，連佢都唔出現，咪更令人覺得運動冷卻

對自己人嚴格咪上邊呢班人

多謝你，Lunch哥

14歲學生哥咁有毅力

You have my respect
愛你lunch巴
係你教曉我咩叫唔放棄先見到希望

有乜咁好笑
佢地只係行使應有公民權利

愛你david

係我廢 係我無用

香港人：
留返條命，為十四億人做活摘器官庫，食黃店去日本旅行好過啦

傻鳩一件

佢好偉大

繼續笑鳩人白卡佬囉

話人地無負擔囉

人地保持抗爭熱度

話比香港人知場運動仲未完

繼續食黃店抗爭囉

念念不忘,必有迴響

堅持住每一個香港人的希望

堅持係最困難 服

估唔到佢地咁細

收成期果班完全唔會出黎

你理撚樣日撚日推ROXE MA 又喇沙仔
做吓正經野啦DIU

Kof 草薙同K

屌你老母
全家等入集中營啦
毅進狗

PR狗真係社會既最底層黎
為左錢乜都會去做，會去講
班賤種仲賤過啲五毛狗

欣賞
不過我都係縮係屋企唔會出去

滴水穿石

Dllm 博出位？你係咪痴撚線

Respect

感激

收皮啦

lunch師

p牌多數on9
駁都廢撚事

撐lunch巴，繼續拎班狗黎做佈景板

個個都話兄弟爬山，仲有幾多個爬緊山
支持lunch巴

無諗過兩位手足都係運動中期先醒覺
但反而會一直堅持

和你lunch唔係就係要博出位博鏡頭影畀人見到嘅咩？如果唔係邊個知原來仲有人出嚟抗爭緊？冇人睇到嘅話又點做到宣傳嘅效果？

上面有兩條友擺明就係日夜係 lunch 巴 ig 屌柒佢個班，成日喺 comment 話人搏出位，根本依家個個連和你 lunch 都唔敢，個班屌柒佢嘅人都有能力日日出去和你 lunch、將班狗當佈景版先算啦。

btw lunch 巴 ig :

David 巴，respect

David仔

屌 上面d死pr收聲啦
麻煩大家block9哂佢地

尊重

Respect

Support brother

多謝你 lunch 巴

有活動就有記者就有黑警，就算得一個人都會有noise

Agree
和你lunch就係要俾傳媒影
而家大把人上鏡都驚

你舉都唔夠膽舉
仲要屌人做乜要舉
人地出位本身可以帶動人出嚟
但係而就係俾你啲班仆街帶向屌9佢搞到冇人理佢？
佢出位，咁你又做梗咩啊？

一，兩次就膠姐，保持咁耐就比所有人有熱誠

手足

之前銀髮族、劉公子成日同佢一齊點會只見David的身影

Lunch巴要平安啊

有時唔洗特登去回應D惡意批評架

佢地係睇你唔順眼，就點都有位入

可能大家後生，都血氣方剛la

但繼續嘈落去，只會去到世界末日(如無意外)

有D善意提醒，麻煩你睇咗佢

語氣好衰，無視佢la

邊有人笑佢

all my respect

推
Respect

國安法之後 香港人即縮

革命?

身體很誠實

個份堅持同勇氣

外判革命俾人 重講到咁有道理

慚愧

笑佢嘅大部份咪又係波台狗同五毛

唔好唔記得波台狗

欣賞佢既堅持, 但係唔係咁樣可以保持抗爭熱度?
每次都係得幾個, 什至得番一個. 一鼓作氣，再而衰，三而竭, 反而抗爭熱度會減溫,

唔出奇
lunch 哥佢既人生除左嗌口號
就冇其他野做

正常人一般都有自己既生活
邊有佢咁得閒
唔洗做自己野咩

佢真係好勇...

David 哥

唔認同佢又要跟佢？
有人仲要好聲好氣叫佢改善比佢屈5毛

True

傻仔

真係傻
做黎都冇用
個個都背信棄義

係
一人抗爭
笑撚左

只係笑距on9姐

係
平時要打機打卡番工
好忙

其實係佢有白卡，無野撈先可以日日出姐
如果佢真係咁受人尊敬，點解會得番佢一個

好嬲好嬲好嬲，食下黃店先

佩服david 仔

幾皮幫佢交告票養黑警
不如登報打國際線

從來都冇笑過佢 , 反而欣賞佢嘅勇氣同恆心

幾皮打國際線
不如眾籌美軍解放香港

我照喺微博share文宣，希望感染到佢哋
好勇

之前係啲新聞post睇到有人話可以改善
好想知佢可以改善啲咩？？

好欣賞佢地嘅精神！！

連登仔：佢係白卡廢青唔係手足

你又知我有無舉?
我做嘢唔會唱通街, 驚死無人知
而家事實就係佢特登要上鏡
再放上自己IG打咭自High
唔信你可以睇下佢IG

我都好耐無去和理lunch

以前落親去都會見到david

是日電台

七一電單車手足明日申請保釋